招一位商科補習老師

想搵到一位可以教我經濟 管理 同市場既補習老師
就黎final唔想爆到7彩 之前無讀過 經濟果啲 覺得好吃力 愈讀愈無力...有意既巴打可以留低tg比我搵你嗎 Btw 家窮 希望可以收順啲

推一推

BBA都要補習

我廢 不過多謝你推

路過

讀大學讀到要補習

係咪I大

是旦啦 乜柒都好
我簡錯路 咁都要改變架

Year 1?

睇textbook啦 屌

是

只教速讀 唔教靚grade
Bba grad

我可以教finance, 需要就留tg

嘩

點啊清

外國top bba grad 做過econ TA

@happyishere

推推

IB Business Management 7/7